同學叫我快d買樓

有個大學同學今年一月頭買左新樓，係佢父母買俾佢同條女既，咁供樓就佢同條女負責啦。本來我就無乜野，咪恭喜佢囉有父幹點知佢慫恿我快d買樓，話樓先保到值，你點會無儲蓄呀，叫你父母幫你俾住先啦。

大佬呀，唔係個個都有父幹呀咁撚離地，有得話快d買就得既咩

跟住七月政府立國安法，佢話仆街供緊樓無得走

淡友師

其實應該俾佢串緊

咁你係想指出D 咩?

佢好慘? 佢好幸福? 你好慘?你可以走?

無，有父幹就講到其他人都可以跟佢方式咁買樓姐

咁人地都可能好心提下你上車姐
如果你租緊樓個個月唔見錢好咩

樓主醒
要買都買英國樓再租住出去先
香港就做租租

英國樓租務回報高香港好多

即係租樓再租俾人？

十幾年前我買咗樓 都同老死講過要想盡辦法買樓
唔好怕同屋企人借
結果佢以為我串佢無樓
話租樓咪得 點解要做樓奴 又借d意踩鳩你層樓
又比d割讓新聞你睇話你接火棒 就黎大跌
結果一升升咗十幾年 佢就話就跌講咗幾十年
其實我內心只係想提吓朋友 想有錢齊齊搵
宜家好後悔當初走去提佢

樓主要好好珍惜依個肯講真話既朋友

但而家香港個情況...

真，如果香港而加係2019年上半年咁，我朋友咁講我ok，知佢真心為我好。

我勸你快d放樓移民 你唔會冇外國passport 嘛？

你要好好珍惜我依個肯講真話既網友